真心 依家唔係罷工罷市最好時機咩？

警黑勾結
黑社會周街打人都得
社會基本上完全失序
你地聽朝出門口都分分鐘比人打
冒咁大風險返工？
咁罷工罷市算啦

推

國泰帶頭

希望大家唔好再講咩警方唔做嘢

依家係警政黑勾結呀